{
    "custom_classes": 0,
    "images": [
        {
            "classifiers": [
                {
                    "classes": [
                        {
                            "class": "magazine sp\u00e9cialis\u00e9",
                            "score": 0.59,
                            "type_hierarchy": "/magazine/magazine sp\u00e9cialis\u00e9"
                        },
                        {
                            "class": "magazine",
                            "score": 0.823
                        },
                        {
                            "class": "magazine de luxe",
                            "score": 0.575,
                            "type_hierarchy": "/magazine/magazine de luxe"
                        },
                        {
                            "class": "magazine d'actualit\u00e9s",
                            "score": 0.548,
                            "type_hierarchy": "/magazine/magazine d'actualit\u00e9s"
                        },
                        {
                            "class": "annonceur",
                            "score": 0.543,
                            "type_hierarchy": "/personne/annonceur"
                        },
                        {
                            "class": "personne",
                            "score": 0.548
                        },
                        {
                            "class": "tablo\u00efd",
                            "score": 0.5,
                            "type_hierarchy": "/moyen/journal/tablo\u00efd"
                        },
                        {
                            "class": "journal",
                            "score": 0.512
                        },
                        {
                            "class": "moyen",
                            "score": 0.512
                        },
                        {
                            "class": "presse \u00e9crite",
                            "score": 0.801
                        },
                        {
                            "class": "couleur marron",
                            "score": 0.674
                        }
                    ],
                    "classifier_id": "default",
                    "name": "default"
                }
            ],
            "image": "input_images/editions_du_septentrion_9782894489369.jpg"
        }
    ],
    "images_processed": 1,
    "response_time": 3.702993869781494
}