{
    "custom_classes": 0,
    "images": [
        {
            "classifiers": [
                {
                    "classes": [
                        {
                            "class": "personne",
                            "score": 0.793
                        },
                        {
                            "class": "n\u00e9gatif",
                            "score": 0.958,
                            "type_hierarchy": "/mat\u00e9riel photographique/pellicule photographique/n\u00e9gatif"
                        },
                        {
                            "class": "pellicule photographique",
                            "score": 0.958
                        },
                        {
                            "class": "mat\u00e9riel photographique",
                            "score": 0.958
                        },
                        {
                            "class": "couleur azur",
                            "score": 0.93
                        },
                        {
                            "class": "couleur bleu",
                            "score": 0.786
                        }
                    ],
                    "classifier_id": "default",
                    "name": "default"
                }
            ],
            "image": "input_images/quebec_amerique_9782764422786.jpg"
        }
    ],
    "images_processed": 1,
    "response_time": 2.165001153945923
}